今日確診個案係咪又回落？？

蕭生又中

係 1x宗
應該就黎完 要番工番學

蕭生真係好勁

個個所謂專家都驚爆

得佢估會好轉

又中

連登革命師又輸

咪睇下係驗唔切定真係回落

睇多幾日囉連續幾日回落就唔係驗唔切啦

以前都係咁驗

慘

過兩日上面解封再定論未遲

放心一復課又會幾何級上升

你話啊

百幾隻黑警計落邊條數

收皮啦死5毛

拉